---
---

GBME - Geschichte der Bio und Medizinethink ist ein interdisziplinäres Netzwerk, das Nachwuchsforscher*innen aus Wissenschaftsgeschichte, Medizin, Philosophie und weiteren Bereichen miteinander verknüpft